男友ig follow勁多大波妹！點算

咁你大唔大
圖定老母

證明佢唔係gay，分手啦

係仔都會啦除非佢gay嘅

你無就自然望人哋對奶，證明你男友真係鍾意女人

可能佢係bi呢 唔好諗咁多

佢要嘅係真奶，而你嗰對係42吋胸肌，無得比

求你男友ig follow 嘅ig

都係用黎做小菜者，唔需要太介懷

大波妹真係好撚正

Agger

睇大波妹睇過睇對肥仔波既

啱

你可以follow番啲肌肉男 大屌男

去隆胸啦

睇完個post 呆撚咗

仲唔快啲post 啲大波妹ig 出嚟

正常個個都會既 你咪當睇唔到 一係就一齊follow

[black][y/black]

ex都會而我都ok比佢fol
我覺得無問題，仲會一齊討論下
利申 C

fol大波妹睇j圖係死罪 建議樓主將佢條jj切左落黎 等佢一世都無得打飛機

比佢哋大就ok

我勸你唔好諗咁多，我都有follow大波妹，我都有個一齊左八年嘅女朋友，兩者並唔衝突喎。睇大波妹係好過癮，但係唔可以過人世囉。正如食薯片係好正，但係餐餐都食薯片得唔得先。身材好嘅女人係比其他女人有先天優勢，但一個女人要捉實男人嘅心，肯肯定唔係靠身材，我就永遠都走唔甩我女朋友五指山架喇，但佢唔係大波囉。

再者，只係ig follow下姐，睇下你又無蝕底。與其晒時間諗自己係咪唔夠大波，不如plan下下次去邊旅行，或者進修下自己，或者做下運動、搵啲興趣，豐富自己仲好啦。

當然，我唔排除係有啲人會嫌女朋友唔夠大波，咁呢啲就早飛早着，唔撚好留低啦。

明未呀？

我男朋友ig, Facebook都係follow好多咸濕page/account, 我又唔覺得有咩問題～
睇開啲啦樓主，其實男仔係咁都好正常